馬道立一走，就即攪事

佢11號先走，但走唔走有分別咩？唔係到而家仲覺得馬道立好呀麻，佢係一個仆街黎

on 9
關咩事

每次打壓係因為要用香港人嚟做人質
反制美國既制裁呀

狗共最拿既 人質外交

係香港上到位都係仆街黎

有撚用咩
搞衰自己城市 對美國0 damage
你咪搞囉 你自己衰 我又可以屌鳩你

佢係國安法指定法官

馬道立奶到雪雪聲，唔關佢事啦

狗共根本唔care 香港人
佢地只 care 啲錢同個金融體制

佢地利用糟質香港人
諗住迫美國唔好再進一步制裁

香港人喺依場角力上 100%係大輸家

邏輯有問題 糟質香港人 對美國有咩傷害？
點解唔制裁你 見到咁應該係反而再加大制裁
不過唔排除中共真係咁諗佢地d 邏輯係on99

依個係一個博奕

咪同綁架同一道理咋嘛

運動個排出左幾份垃圾聲明啲人就當佢神咁拜
林奠話冇三權分立，第二日就成隻狗咁搵窿捐，國安法一出聲都唔敢聲

咪講到鹿道立好偉大咁

攬炒香港已經係錯 攬炒埋自己人
深圳上海先係敵所必救

個廢老一講完野就發顛

共產黨會救架咩？佢未寧願人民食樹皮 都唔可以自己丟臉
睇下炭一事就知啦

馬道立都係仆街黎架啦
仲信條廢老講野